吉利已收皮、入熊必勝

今日大戶大手派貨、頭住個價唔比佢跌
大家快d走、應該今個星期出7月份銷量
一出就收皮

殺出一條血路

唔好話我唔提你地、

1114

吉利時代終結

睇一睇樓主過住戰績，係時候入吉利牛

唔好咁啦、

再追台灣ETF
今年最強組合

利申：仲有60000股（494）
睇好今個月出業績殺上3$

聽日想入國泰293
大家點睇國泰

偷圖

咩偷圖

信者得救

跟

跟買熊

吉利應該會跌返落15蚊樓下

衣個月出業績
應該都係預期之內
今個會落16

吉利已死

愈燈愈跌

冇眼睇

樓主去左邊? 想睇吉利點死

樓主又中

樓豬應該去左好遠既地方了

唔記得同大家講、唔好過夜

你冇事呀嗎，仲有咩貨係手

大手大手派貨

信左樓豬 去緊 icc

仲有300股台灣etf 3036

以後唔貼飛
次次貼都輸、
買沒又係加時貼飛都可以輸返轉頭

不如你收手啦
定係贏左唔出聲

我對唔住大家

今年輸好多

已買熊, 信樓主

求下你繼續貼

貼飛好燈
之前2次買波都係一貼就輸

你買邊隻

大家點睇3036
台灣etf

借問聲依個係咩apps?

樓主我跟你入熊, 仲來得切?

打算all in 今個月份糧

同你一樣 @0.185

富途牛牛

幾萬玩下囉

輸死人
大家走左未

我0.167走左

求下你唔好走

plz

吉利呢d不死股，最多俾你捉到跌左2+3 蚊(已經算歷史大跌), 同QQ股王一樣，同佢鬥沽輸死人
所以調返轉黎玩牛軍啦，佢跌就唔好入，開始回升就大舉牛軍應該好賺過你買熊軍

我都有買熊
買佢就跌

買牛就跌
買熊就升

其實係我唔夠果斷，止賺

好彩我心血來潮走左隻call輪，唔係畀你害死
下次出入貨通知聲

無記錯樓主仲有494

好重貨

仲有400股3036台灣基金

push

大家仲有冇etf推介
最好係香港上市
我就睇好美國仲有台灣

1個月有2萬可以投資
出糧買咩好

點解樓豬要同個市鬥氣？

跟我買1114..不過現價有少少高，入一注留多注跌果陣再入

我已經順住吉利行
佢升我買牛
佢跌我買熊
不果輸左幾次
我終於明白就係唔好過夜

唔係幾敢追車股
衣家都係搵etf買算
工作忙唔係好得閒成日睇

揸正股穩陣啲唔得咩

正股唔洗成日睇

其實我又覺得冇話唔可以過夜，通常我玩大藍籌d牛軍多，少玩熊軍
好似5 號仔，前排爆升完，正常都有回吐震倉咁，不過佢好快又橫行，橫行都macd貼近0 就睇好下一浪，買牛，so far呢招暫時都搵到幾k (1-2k牛軍本)

加上呢排到左d大藍籌中期report到，看好d公司業積可以入定牛軍/購輪
好似1515, 388, 3888

痴撚線隻熊都比人殺埋

升足成年都敢買熊 冇人幫到你喎

吉利點睇都唔係轉勢都要買熊

樓主洗唔洗賣身還債

燈神

樓豬幾錢q